直升機坪嗰個係H字定工字嚟？

Helicopter

H for Helicopter

H for Here

工 for 直升機 (類似壓平個直字)

H for H漫

H for Hehe

其實唔係工字同H 字

係直昇機個腳架嘅印
示意叫個機師睇啱位就吸落去

H for Hi auntie

幽默感既野

工 for 就算你揸直升機都係打工炸

I字黎

咁架直升機用轆咁點算

H = Heliport

咁平時地盤用果d 叫工字鐵定叫H字鐵？

I字鐵

エロ個エ

Harry Potter

egg廚你老母呀

Hentai 個H

英文字母 I 呀